[{"groupname": "RESIDENCIAL SIGEFREDO PACHECO 1 E 2, VALE DO GAVI\u00c3O", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/1553175934939193/"}, {"groupname": "Vale do Gavi\u00e3o", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/1348030148885377/"}, {"groupname": "GRUPO DE VENDAS VALE DO GAVI\u00c3O", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/564429980922812/"}, {"groupname": "COMPRA E VENDA TERESINA VALE DO GAVI\u00c3O The-PI", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/890455118398709/"}, {"groupname": "MEIO AMBIENTE, VALE do GAVI\u00c3O", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/216515680342363/"}, {"groupname": "Grupos de vendas e negocios em geral do Bairro Vale do Gavi\u00e3o", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/522647622544834/"}, {"groupname": "*Tops' Vale Do Gavi\u00e3o Da Zl !", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/429287557276804/"}, {"groupname": "Bar do Gavi\u00e3o", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/1642771709342221/"}, {"groupname": "100%GAVI\u00c3O DO LOUVOR", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/330907698587759/"}, {"groupname": "Comit\u00ea Popular de Luta do Vale do Gavi\u00e3o", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/517848193117951/"}, {"groupname": "Gavi\u00e3o Vendas", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/467159260510941/"}, {"groupname": "COMUNIDADE DE GAVI\u00c3O", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/837933006247115/"}, {"groupname": "EU AMO GAVI\u00c3O", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/527670627289491/"}, {"groupname": "Praia Fluvial do ALAMAL - Gavi\u00e3o", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/129921587019729/"}, {"groupname": "NINHO DO GAVI\u00c3O", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/483141999824553/"}, {"groupname": "Compra e Venda de Taubat\u00e9 e Vale do Para\u00edba", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/122139848287012/"}, {"groupname": "GAVIOES DA FIEL \ud83e\udd85\u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/365631060822269/"}, {"groupname": "BALNE\u00c1RIO NINHO DO GAVI\u00c3O", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/882916886604192/"}, {"groupname": "Vale do Amanhecer - DF", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/valedoamanhecerdf/"}, {"groupname": "Grupo s\u00f3 de gavi\u00e3o Raquel Santos", "grouplink": "https://web.facebook.com/groups/1213665892510611/"}]